收到風 Ming仔條撚屌收左政府錢

有PR公司揾佢拍片

依條能樣有錢咩都拍架啦

拍咩片

2019仲ming仔

救poly先
唔好討論條撚屌住 sor

文宣手足請留意！！！

而家仲有人留意呢條垃圾架咩？

唔好討論依條陳百祥住
關注理大

垃圾

覺唔覺MINGJAI呢段片同政府個廣告好似呢
與暴力割庶 係咪好熟口面呢
條撚樣正正就係扮和理非
同勇武切割

呢段LIVE有幾個AO EO度左三日
唔問我點知

拉住先
唔值得討論哩條仆街

有可能

冇骨氣

推理大post

想搵KOL出嚟洗腦?
慳D啦
香港人推得一位KOL上去
一樣可以拉佢落嚟

唔理無聊人啦

直接上佢fb ig youtube un sub

度三日

鳩吹嘅野個個都識講

who？

真藍絲偽中立
專食人血饅頭

Ming 仔好仆街

樓上有幾多個有睇人地fb live澄清

推

用youtube政策對付ming仔

係

收左有冇7位數，佢拍得應該都預左要收山，一係好似ck咁轉藍

只要夠多錢，GV都照拍

EO度乜鳩呀，文件margin位就識度
你連EO係做乜都唔知就唔好出嚟鳩up啦

從來唔睇呢個垃圾

FCed

幫手度個頭幾大

真
2009就話姐
好似eminleo咁
只可以話係youtube界歷史

拍tvb 有30萬收，
仲駛理連登咩？

而我不知道他是誰

Ming 仔真係收得皮

度咗三日都係咁垃圾
政府工真係易做

WFC

agger